迪布尼世界第一中場 沒有之一

講傳波 有以前史高斯嗰種 pin個好快好準嘅幫波打反擊

講視野 今年只係25歲已經起碼有沙維八成

射波又掂 罰球又點

呢幾年比Pep教到防守都進步埋 又肯跑

以全能嚟講 麾迪冇佢身體質素咁好 卻奧斯冇咁多跑動又成日派膠

配搭埋夏薩特同盧卡古 就好似一部車嘅引擎咁 今場一唔使打防中成隊即刻順晒

比利時今場真心無得輸🇧🇪

問過普巴未

有睇上場就知道高下立見

27啦喎

Sor 記錯 多謝師兄更正

順境波普巴值3億
逆境波就

我一日未死 迪布尼永遠排係我後面

你個老死屁馬排喺邊

靜啦

一早講
上年英超屈撚到
左右開弓
仲要無限體能

佢唔係中場就算喇

全能魔笛先係
幾時佢排第一

摩迪布尼 ，雙第一

KDB 細5年 仲有進步空間

駁唔到 係真係幾勁

第一中場一定係魔迪

世三勁過kdb

普通料

佢打反擊真係好撚屈由佢出道鐘意到佢而家

通常一開呢post，過幾日摩迪就會正面屌打迪布尼

高圖發揮都唔錯 值得一讚

世三著10號就知咩事啦

要叫價

擺明摩迪勁啲啦

好難直接比較 KDB體能比較好 麾迪盤球方面細膩啲 都係果句各有各好

我車

第一中場一定係摩迪囉
佢排第二

迪布尼波底同摩迪差幾皮

??????what

今場睇到嘩嘩聲

摩迪最少勁半班 吹撚到沒有之一

樓主sick ball

施華都勁過佢

佢早幾場閪到仆街喎 吹到勁過摩迪

頭三都未到佢啦

依家幫我含撚都未夠班

CM: Modric
CAM: Kdb

今年最佳中場個獎肯肯定係摩笛架啦

進攻中場就係
摩笛偏box to box 喎 盤球護波掃蕩控制中場高迪布尼一皮
迪迪仔遠射勁 反擊推波快 直線毒 派牌決定快 就勁d

樓主又燈

乜撚野沒有之一

迪布尼曼城打box to box 一樣勁

屌你老味，俾你講多次

邊個果場勁就邊個世一中場啦

佢D出波真係好撚好J

係 掃蕩王

勁過史高斯好多,唔同級數

我由佢開始踢波中意到佢而家

我覺得佢發揮得最好係CM位 攻7成 守3成
再搭個防中幫佢補位

我由佢唔訓覺開始鍾意到依家

好有謝拉特嘅影子

皇馬應該買佢先真 買咩沙拿 夏薩特黎填補C朗既走 根本唔重要

其實迪布尼同摩迪好難比較
但2個逗前逗後踢都好屈機

摩迪係攔截 穩定 聯防意識好
迪尼係射門,交直線 聯防意識好

就等於 一支球隊圍繞佢地黎踢會戰術昇華
聯同隔離隊友都會踢得舒服

但佢攞左英超啦喎

Ching 唔使咁直接嘅

人哋同曼城續咗約啦 加上Pep又留多兩年
俾人買走嘅機會好細

笑jor
佢連普巴嘅級數都唔到
Child 登班忽然球迷睇一場就吹到咁大

講緊踢法呀ching抽水抽唔切咁
你咁講謝拉特25歲夠攞過歐聯啦

兒登冇講錯
之你老母一

你確定尋晚佢有防守？

普巴既垃圾程度真係追唔撚到

琴晚改咗陣 佢打大概似false 9 嘅角色

細蚊仔係咁

打逆境波麻麻 同埋未攞過歐聯
點第一

希望有機會贏歐聯 最少仲會同哥師合作多三年

KDB 體能較好 但係以前謝拉特年代戰術冇咁注重體能 所以拗邊個勁過邊個冇咩意思

我都覺得踢法似謝拉特
但迪布尼護波好似細膩過謝拉特 謝拉特遠射勁d

仲有KDB 雙槍
謝拉特有領導才能同隊長嗰份魅力
所以話冇人係無敵嘅

屌你老母臭閪乜撚野沒有之一呀

有咩問題 唔明點解?

第一 中国用語你用埋我果份
第二 你前句用緊第一 後面點撚樣之一呀柒頭

你知唔知句野係日本發明 台灣都大把人用
Google都唔識用就出嚟問侯人老母
Ching 年中炒幾多次車

咁等kdb進步完先講野啦

宜家摩迪仲係第一
過多一兩年就真係Kdb既天下了

yes

燈能到

進步下先啦 今場廢撚到

有幾撚廢 上半場比左咁多key pass 下半場又迫佢踢後一格

咪得個2腳囉 下半場做過咩阿 睇過？

有冇人好想睇到迪布尼失敗

迪布尼呢場真係廢

仲有冇之一？

傳幾靚都冇用比lkk敗哂

對比佢平時既表現真係廢既 不過要講戰犯下世都未輪到佢

摩迪 迪布尼都跑動多
叫普巴跑 防守就俾人屌

真係唔知點解可以咁多頭一頭都贏唔到

今場kdb世界第一

係 ddg世界第一龍

臨尾迪布尼球長傳睇慢鏡lkk望撚住個波幾秒都頂唔撚到生咁高托咩

曼聯體系球員

燈

可唔可以吹奏下軒仔

吹奏還吹奏，用埋哂啲蝗語化表達方法就真係⋯⋯

世界第一中場 我們要回家了

其實世三hold波引晒咁多球員傳去右路比7/14再斬 呢招出黎效果幾好 可惜真係唔知法國守太好定lkk太廢

真係踢得唔錯
係輸LKK

幾日前天堂 幾日後落番地獄

比利時變番11個球星夾埋踢街場

仲有季軍戰

技術唔夠幼細已經係死罪

下個會唔會到摩迪

1輸波就變地底泥嫁啦 兒登仔質素係咁上下

今場普巴贏左
笑

不過講真 迪布尼咁多場 除左對日本個場好波 我真係覺得佢完全踢唔番曼城水準

乜野係沒有之一？

世界第一

係，今場仲要交失咁多波

世三同熱狗張牌都係因為佢

因為踢太後 今場後半段又放佢踢後即刻食哂屎 明明上半場仲好地地 斬左幾球靚波

好撚慘 比人BinC
不過佢墮後打真心麻麻

佢係曼城有時都會墮後 但唔會好似係比利時咁墮到變防中

摩迪就係中場前中後都打得 所以勁過迪布尼

輸左啦

一墮太後就高下立見 佢冇摩迪果種幼細 係後場決斷力唔夠